[皇區] 皇家馬德里 對 基達菲

3:45

掃把連名都冇埋

留名

新契仔m洛

m 洛正選
掃把名單都唔入

辛 高應該 psg 正選

賓周12碼入波

皇家馬德里 3:0 基達菲

難以置信 西班牙耶耶又正選

米路加洛蘭迪係咩玩法

Isco正選
係咪姐係下場辛有機會

是但一個換掃把加強組織能力好過啦屌佢老母光頭佬

機師+辛

米路既派牌能力都唔係差

=新契仔

死返去守啦

掃把被受傷

講真 米路留力打下場好過啦 光頭佬唔係好撚鍾意輪換架咩
我係掃把真係會灰到仆街 卻摩傷晒+有歐聯後顧都無份出場

光頭佬落左order唔洗守啦

高仔防中企位好過今季個米路
上場對賓佬一無高仔就輸波

Me係新契仔

米路又踢CMF

無人

有

西波西時間

留力r聯

勝利球迷走哂

半場4:0😎

勝利球迷係到

iphone link?

摩笛周中係咪應該趕唔切

我都想出

陳炳安吹奏完基達菲未

今場後備都冇即係冇

鬥唔射門

now 隻疤狗？

Bein個評述頭先竟然對住賓周球十二碼（朗讓個球）打哂丁

肥牛爆鼻

捱夜唔知睇緊乜柒

收撚皮啦now啲疤狗

無心
痴撚線

屌，好悶

巴黎應該冇摩迪

巴黎無麥巴尼馬啦 怕什麼

應該高仔代？

80%控球率

聽撚到火都嚟

Bale 1-0

bale

睇定黎食

肉盾 > 包皮+狔獁

好撚難聽 堆疤評

係

姿勢分

雖然麥巴有機會有得出

今日個陣咪正常返 個個都踢得唔錯

呢下係咪又無心

雙防中喎

推左米路上去踢攻中

死都唔出掃把

掃把走硬

肥牛今日

咁樣寧願佢返貝迪斯
佢踢波好有球味

肥牛依下又出得幾靚

今日isco decision快左

唔係攻中 係中場中
但牙朗 伊斯高踢番左邊

可能踢psg出

出伊，辛，高先
甚至用米路打上啲
有排都冇乜位比掃把上

ok

433, isco唔踢翼係極啱佢

比多d機會佢
唔差得過高
個人覺得
上年打到曉飛

掃把可能光頭佬唔識用

牙朗d no look pass真係世界級

下下雙腳落
痴線

其實係同高唔同風格
但的確唔差得過高
希望有多啲機會比佢磨煉下
搵到個定位

之前排鳩陣 d人企位又亂鳩咁黎 咪變左老鼠拉龜

我要半大啊

上場個陣

上場完全係搞笑
今季搞成咁 多得光頭佬d鳩陣唔少

今日中前場比波好爽 賓周踢得幾好

陳炳安on9 拉美自己撞埋黎

積仔差啲

2-0 牙朗

朗

朗咁冷靜

換走比目魚姬啦

牙朗

benz又交靚波

生完日
信心就返哂黎

球王賓周

牙朗又tap in

Gol de cristiano

爭賓周入波

我朗

賓周呢幾場都唔錯

賓助攻

睇左半場既感覺係

雞菲你降班吧啦

不了

你認真 ？
上場佢出黎散步之外仲做左咩？

拖舟又贏

又有得吹奏回塘朗

咪又係tap in

ON撚9

如果基達飛咁都可以追平既話
施丹真係辭職啦

卡斯米路成日都走上前
點解唔俾多d 機會俾高仔打佢個位中中位好過啦

可能拖舟覺得上場係因為冇出佢正選先攻力弱
契仔

仲有馬高斯羅蘭迪點解冇啦啦有正選

因為米路視野同傳送好過高仔囉
同場個幾場已經睇得出米路比波係直接啲

新契仔

finished Ronaldo

anyway #BenzemaOut

中場中唔俾插上 唔通企係禁區頂唔郁
仲有洛蘭迪係到 前插有咩問題

牙朗比賓周射個pen係為左激發佢自信增加助攻潛能？

拿 呢獲我撐你啦衰鬼

agger牙維
長傳又準 轉邊又勁 冇拖泥帶水

咁米路講真中中位真係唔差 接近卻仔同摩迪
高仔仲有段距離 特別分波其他中場都未有類似節奏感

所以唔好諗高仔接摩迪班啦
高仔開始轉型

高仔控制節奏麻麻 大局觀又唔好
最踴就推個波爆上去

西班牙耶耶m洛今日無乜機會發揮

踢防中算
包波補位幾好

貼身膏藥式防守 但路數麻麻

完全唔撚明點解雞菲排得高過賓佬

高仔俾皇馬搞到四不象

高仔招帶波推進
但比波派牌仲差啲

究竟係光頭佬搞到佢四不像定佢未夠火候先

紅

雷米

抵啦

remy真是好廢

算係咁 其他仲廢

賓狗識唔識射波

靚傳

好撚茅

馬細路熱身

皇馬B隊唔送分畀皇有咩用

賓周馬今場係咪又諗著靠人施捨12碼

光頭佬出全力炒鳩基達菲

柴崎岳會唔會又射爆皇馬

肥牛今日真係好勁
定對面真係太廢

曾偉忠吹奏賓周馬

theo ok嘅, 踢多d習慣吓好快成材

咁都12m

中波都12碼

個球證痴撚線真係

中到應一應喎

俾人絕殺不是夢

肥牛top speed

咁都唔夠清脆
班疤評痴撚左線

準備又畀人絕殺

辭職辭職

入球都黑走

豬得啦
咁造法

準備俾人絕殺

打多個都比人入 雖然唔應該12m

炒撚晒西甲啲球證佢啦 場場都有呢d低級錯誤

有無人知疤幾耐無試過十二碼

黑哨

89'

乜撚野啊

上場先輸過

On撚9

旁證又買波膽

屌 上場無睇

咁都唔清脆真係想知點先算清脆

西班牙真係好撚等錢使

上一場先有

now d 疤狗次次講皇馬都亂鳩咁up 人名

劇本已經準備好

雖然中間
但個龍啲反應落地都幾快

準備打r 霸

未拎過

b9

賓

賓周馬果種廢真係唔係講笑

笑死 賓周

咁都唔撚射

施巴又坐成場

喜感前鋒

3-1 牙朗

洛蘭迪啲球感幾好

笑匠前鋒

賓周真係世界級

反朗注定失敗

賓施馬係勁嘅就唔會連C朗都忍唔住施捨12碼比佢

Finished Ronaldo 黑哨都擋唔住

終於唔係機司搭 阿辛

朗個高度真係好撚變態

係屋企坐緊

b9又要乞個12m射?

朗
本來可以hat trick

平時又唔換哂
今日無掃把又換哂3個

面皮成丈厚

傷左？

係要玩謝你u21mvp 你吹咩?

嚇死人咩比目魚

Your love makes me strong, Your hate makes me unstoppable

Bein條友好激動

條北佬猛咁吹奏賓州

馬些路爛打
我都真係第1次聽

big benz!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個heatmap睇晒伊斯高活動範圍

射得超靚 中柱

Bale呢腳